[THE FINALS] 香港最大型再教育營

各位去向如何
準備加刑期+國安教育未
再下一步就係200萬一齊種棉花了
cctoy又驚嚇大家啦
記得繼續買樓
香港一定冇事
長治久安 國安大法好

李長治久安

恐嚇 打錯

我地係香港人 要繼續支持黃店
香港人 加油！

綜合咁多個POSTS連登仔討論, 已發現香港人肯移民既最低條件
1. 要大幅加人工
2. 要低稅過香港
3. 要保證一家大細,老婆,仔女,鄰居,同學,朋友, 全部無條件移民
4. 要同當地人福利體齊
5. 要有足夠錢係完全唔做野情況下生活5年以上
6. 要一移民就馬上置業
7. 要到當地維持香港生活模式
8. 要物價低過或同香港相約
9. 要大家移去同一個地區
10. 要當地人唔准歧視自己
11. 要識講流利英文同當地語言同方言
12. 要有專業技能, 如律師, 醫生等
13. 要住大城市
14. 要交通方便過香港
15. 要返方便隨時來往香港既地點
16. 要一落地就成為公民, 唔需要住 N 年或讀書等條件
17. 要有香港既食物選擇
18. 要物價低過香港
19. 要當地一個中國人都冇
20. 要當地香港人全部都係黃絲
21. 要做非藍領既工作, 餐廳超市果D一律唔做
22. 要上網快過香港
23. 要有亞洲餐廳係附近
24. 要至少有1000萬財產或本身有樓可賣
25. 要做太空人係香港繼續返工同時, 該國唔可以收稅, 又繼續畀戶籍你
26. 要返工唔可以辛苦過香港

99. 要保證你出發前, 以上所有條件成立

？

長治久安李長治